邊度有頭D模型賣

有無巴打清楚

偉利無？

阿木個間油站

我係福利搵唔到

旺角 有間專買車模型 搭巴士見過 唔記得係邊

水務署對面

邊度

千里達嗰條街

旺角槍街幾間模型鋪都有
巴打去睇下啦